大陸上班實況

好多唔再戴口罩了

今日有4位至少還押80日手足會上庭，跪求聲援

講到本身有帶口罩咁

其實大陸實際情況係點？
啲人講到好似無晒事咁，但係又繼續封關封路

係中国/支那，唔係大陸/內地。
我地嘅內地係元朗

最好唔帶啦屌 支共有無命睇今次

深圳好多廠都開返

好似要夠口罩先可以繼續開工

住宅區都有限制，好似唔俾訪客入